其實可唔可以裝VM掘擴?

VM 再裝VM, loop 幾次,咁樣會唔會掘多d?

會啊 可以開埋虛擬礦場 坐係度 乜都浯洗做了

喺背囊入面sip多十個膠袋，會唔會裝多左嘢？
挖礦係講運算能力，唔係開多幾個就快d

就係a卡咁貴,用cpu 模擬得唔得?

可以。諾貝爾獎你拎硬

咁都俾你諗到

epc久不久有d洋垃圾server cpu流出
用來模擬a卡應該ok 架

cpu本身就慢，模擬就更慢。
模擬得快過gpu，仲洗買顯示卡打機？仲洗整粒獨立chip去做Graphic嘢？

VM幾多層就挖多幾多倍添呀

睇多次inception
越多層load得越耐

幾無知先講得出呢d 野

快D申請專利 唔好俾人抄橋

咁都比你唸撚到

Gpu快過cpu
Gpu係幾千個廢既cpu黎嫁喎Ching

呢招一早大把人用過啦
叫養兒防老

你叻囉

你真係好撚醒好撚叻
睇下幾多柒鳩仲走去掃顯示卡
智商都無樓主既一半

cpu 不嬲慢過gpu

嘩屌,咁都俾你諗到

左腳踏右腳再踏左腳都上到太空啦

哈哈哈哈

嗚呀
我啱先先按咗層樓買一百幾十部電腦
原來可以一部模擬多部
太遲了